CLS 正到想share下呢個中大之役嘅mv

條片po咗5日得80個views
但剪接剪得勁正
個channel用咗逆流嘅《六呎之下》做bgm
希望大家幫手宣傳下

推

Push

推呀

推唔郁

好正